(坂道對決) 乃木坂定欅坂？

乃木坂Ace

乃木坂美人

欅坂Ace

欅坂美人

乃木坂
欅坂

櫸

禾唔直接答你，用例子去答你

廢老團不了

生駒

棄推寶寶

又呃負皮

單推貨b

乃不了

負皮比乃木坂ace

生駒
利申負皮左

廢老不了

會員黎講平手友梨奈正好撚多。

三期>>>>>>>all

廢老慘敗

負評是俾樓主的

撐乃不過因為樓主都係負皮

見到生狗已經比負皮